左膠咬左膠居然冇人講，『Planet of the Humans』講再生能源騙局喺 youtube 免費有得睇

Michael Moore 套新片 Planet of the Humans ，講再生能源騙局，喺 youtube 有得免費睇，居然冇人講，歐美嘈得好勁

lm

正經野冇人理

推